有冇啲混血兒，但又醜樣嘅例子？

法唔法國混血兒個樣多數都唔會差得去邊？

大把啦

安德尊

雪兒